高基連 😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

柒到

垃圾 笑撚死

比人撚到暈

Francis Coquelin's game by numbers vs. Chelsea:

6 tackles lost
2 fouls committed
0 aerial duels won
0 interceptions

Subbed.